想問咁多位ching有邊個app可紀錄自己股票的升幅vs 同期恒指/ 標指比較？

想問咁多位ching有邊個app可紀錄自己股票的升幅vs 同期恒指/ 標指比較？

支那牛

我用aastock網頁咋

牛

上網用tradingview
可以免費註冊已經好多function
好夠用